有很多監獄小說，從電影和書到我的。 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 上週我給一個上過我課的人做了一次讀書會。 達芙妮·莫金談莉娜·杜漢姆，書評和自省|明迪·法拉比| 2014年12月26日|每日野獸 
 我想匿名，因為其中一些人是我的朋友。 30年前，我在弗吉尼亞大學的兄弟會被輪姦，沒有人做任何事 
 這讓我想起我的一個叔叔，他說倫敦閃電戰令人惱火。 為什麼電影捕捉不到天才? 克萊夫·歐文| 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 到了第三天，我學會了私下告訴護士，我的飲料主要是橙汁。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 我們只知道一件事，就是那些殺了拉特的人害了我們，還帶著我的錢跑了。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 大多數人的頭腦似乎並不比我的頭腦好多少，這對我來說只是小小的安慰。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 當被圍困的城市懷疑有地雷，居民不就在地下挖掘，迎接敵人的工作嗎? 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 第二份電報引用了我昨晚的電報，我在電報中請求通知東騎兵。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 因此讀者可以注意到所有其他方法和我的方法之間的根本區別。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授)